跌爆咗個電話Mon 有無相熟舖頭推介

如題
灰到一個點
iPhone X 跌爆Mon
過咗保養
換過個Mon大概幾錢

黃店有得換

絲打有無推介

問你果區公海

先達

出面換無保證 去蘋果店換啦

依排比較窮 去返蘋果整要2千9百幾